見到啲藍波撚叫自己運動員真係笑而不語

落街場打個波就叫運動員
咁個個都係運動員啦
啲藍波撚真係零舍囂張

條片最多咪叫2020籃球員
運乜撚野動員

事實上佢身型真係好完美

Ching sick ball

身材好同運動員係兩回事

咁我冇話佢矮話佢盛喎
只係覺得好多人做吓運動就叫自己做運動員

咁如果佢正職真係運動員 只係拍片去咗打籃球呢

你對運動員嘅定義係咩先
打下校隊/區隊都叫做運動員